<resources>
    <string name="app_name">Scrolling Text</string>
    <string name="article_title">Perjalanan Indonesia Hingga Juara Thomas Cup</string>
    <string name="article_subtitle"><h1>INDONESIA SUKSES MENGALAHKAN MALAYSIA</h1></string>
    <string name="article_text">Dalam perjalanannya, Indonesia sukses menyapu bersih tiga pertandingan fase grup, satu pertandingan perempat final, satu laga semifinal dan final Thomas Cup dengan kemenangan.
<i>Indonesia berhasil mengawali Thomas Cup 2020 (2021) dengan kemenangan telak 5-0 atas Aljazair pada laga perdana Grup A pada 9 Oktober 2021.</i>
        Indonesia kemudian melanjutkan tren positif dengan sukses mengalahkan lawan terkuat di Grup A yaitu Thailand dengan skor 3-2.
        For more information https://cnnindonesia.com
\n\n
Indonesia menang lewat dua ganda putra:<i>Kevin Sanjaya Sukamuljo/Marcus Gideon dan Fajar Alfian/Muhammad Rian Ardianto, serta tunggal putra Shesar Hiren Rhustavito.
</i>Pada laga terakhir Grup A, Indonesia mampu mengalahkan Taiwan dengan skor 3-2.
\n\n
<b>Kali ini Indonesia menang lewat tiga tunggal putra</b>
\n
<b><i>Anthony Sinisuka Ginting, Jonatan Christie, dan Shesar Hiren Rhustavito.</i></b>  Indonesia kemudian berhasil lolos ke perempat final dengan status juara Grup A usai mencatatkan tiga kemenangan.
\n\n
<b><i>Di perempat final</i></b>
        Indonesia sukses<b><i> mengalahkan Malaysia dengan skor 3-0 pada 15 Oktober 2021.</i></b> Indonesia langsung menyapu bersih tiga partai awal melawan Malaysia dengan kemenangan yaitu lewat Anthony Sinisuka Ginting, Kevin Sanjaya Sukamuljo/Marcus Gideon, dan Jonatan Christie
\n\n
<b><i>Selanjutnya di semifinal,</i></b> Indonesia sukses mengalahkan tuan rumah Denmark dengan skor 3-1, Sabtu (16/10).
\n\n
<b><i>Sempat kalah di partai pertama</i></b>setelah Anthony Sinisuka Ginting takluk dari Viktor Axelsen, Indonesia mampu bangkit dan menyapu bersih tiga partai selanjutnya dengan kemenangan.
\n\n
<b><i>Indonesia menang lewat ganda putra Kevin Sanjaya Sukamuljo/Marcus Gideon,</i></b> tunggal putra Jonatan Christie, dan ganda putra Fajar Alfian/Muhammad Rian Ardianto.
\n\n
<b><i>Selanjutnya, </i></b> di final Thomas Cup Indonesia sukses mengalahkan China dengan skor 3-0 di Ceres Arena, Aarhus, Denmark, pada Minggu (17/10) malam WIB.

<b><i>Indonesia berhasil meraih kemenangan kedua</i></b>  melalui ganda putra Fajar Alfian/Muhammad Rian Ardianto. Fajar/Rian sukses menaklukkan pasangan China dengan dua gim langsung 21-12 dan 21-19.

</string>

</resources>